依家m記變返可以添飲？

聽講可以但唔敢出去問

好似連薯同包都可以添

聽隔離枱講

真比問

雞翼都好似可以

咩叫變先 早餐 奶茶咖十幾年一直可以

包都可以添

啲廢老坐成日都係因為買一個包就有全日免費包食咋